YG發CL生日賀圖惹怒粉絲

不得不說這臉皮真的厚，可以八百年不做正事發歌，更新幾乎只有一年ㄧ度的生日賀圖，而且這張還不知道是哪時候拍的，八成又是之前某個被廢掉的企劃吧。

可想而知底下評論很多都是抱怨求回歸，這就不特別說了，官推的留言比較好笑就是了，挑幾個簡單翻一下wwww

「你還真敢相信CL還在你公司」
「天啊你們竟然認識」
「蛤 你現在認識CL了」
「真可悲 這是你唯一一則關於CL的文」

看了一下CL的微博也有發，但不是本人發的，其他用家族帳號也一個不落地發，越看越噁心，這種只會發慶生圖其他都不做的垃圾公司真的是呵呵呵呵。

（其實本來是想寫一篇撒花生日文的但不知不覺又負能量了www)

一年前的現在，還記得CL剛結束了一個人撐起的冬奧表演，看著她獨自負責表演服裝、少了團員只帶著舞者上台，依然付出像往常一樣不打折扣的努力，而她在表演後向外媒記者說，感謝舞群、家人、粉絲，就是沒提公司。

YG